今年買李斯特城件金章波衫既都係賤種狗

垃圾勝利球迷
反而年年都冇金章 但都照買既個堆先高質

上季有買，今季買齊，下季落英冠唔知有無得買